# QUÉ FALTA

##Perfil
	-Eventos en perfil
	-Funcionalidad de publicar fotos en facebook

##Post-registro
	-registromail y postregistro deben ser accesibles sin logear
	-Funcionalidad de publicar fotos en facebook

##RFIDs
  	-No se puede subir datos por archivo excel.

##Campaign
	-Funcionalidad botón 'editar'



